Spider Man PS4 直昇機卡關

直昇機個關個機翼點救
玩左成粒鐘都過唔到

屌住個2個大廈中間喎

打爆左機，但你講既呢個完全無印象

走去第2邊熄晒兩個引擎

渣ga